【短片】「格鬥狂人」3分鐘6次擊倒「葉問傳人」 裁判宣布兩人打成平手

內地「格鬥狂人」徐曉冬周日（18日）與「葉問傳人」丁浩打拳賽。徐曉冬在數分鐘內6次擊倒對方，丁浩則在捱完一輪猛拳和狂摔後，坐在地上表現呆滯。最終裁判宣布，兩人打成平手。

比賽一開始，丁浩使出連環快拳連攻，之後徐還以一記重拳，隨即摔倒對方。丁之後數度中拳倒下，每次均由裁判奮不顧身擋在中間隔開。在「葉問傳人」第6次倒下來後，大會宣布賽事結束。之後裁判在宣布結果時，先後舉起丁浩和徐曉冬的手，示意他們戰成平局。

這場賽事由來可以追溯至去年4月。徐曉冬自命是「格鬥狂人」，僅花10秒擊敗「太極宗師」魏雷。未幾丁浩自稱「葉問傳人」，亮相一個網上直播節目，在交流切磋時突然連環出拳，打傷徐曉冬臉部，事後揚言親手捍衛了傳統武術尊嚴。

徐曉冬則說，當日只是為了演示，所以沒有還擊，若有人想真打不妨再戰，丁浩也口頭答應了。之後有近一年時間，雙方不時在網上打「口水戰」；正式交手，這是頭一回。

北京電視機

3 分鐘被人擊倒6次。 結果

個裁判好好笑

停！！！！

打乜撚嘢和

廢撚到

點解要係石屎地打

個裁判成個人仆出去擋

除左個空架係似詠春之外，其他出拳邊忽似係

詠春條友出拳睇落冇咩力水咁

好撚尷尬

打和啦
SUPER

未見過詠春撚出拳大力

試下入佢中路

再打多陣詠春條友會唔會比人打死

好似八婆交

傳人想入佢中路。

就算打死咗裁判都會舉起條屍隻手示意打和

個裁判好驚佢打死個詠春佬咁

之前唔係比中共封殺咩?? 仲可以出來挑機既??

佢咁搞法, 會唔會直接比中共捉去坐監??

唔判你輸仲想點

今舖真係打個和, SUPER

#完美展現咩叫支那style.

個個都話自己係葉問既徒子徒孫

佢地又係時候出來講武術係為左強身健體, 唔係為打打殺殺

如果為強身健體, 我不如去游水跑步仲實際

的確，游水仲好

白衫裁判先係重點

以柔克剛你到底識唔識

停！

都要用3 分鐘
詠春佬算唔錯喇

我都想知，傳人出招邊忽係詠春

3分鐘有幾多時間係打 唔禁停佢 30秒都比多啦

次次打一拳跌倒 之後就被個評判喝停

陣間又有打手同你講 係詠春錯誤示範

睇唔出邊度以柔克剛

淨係睇到佢俾人㩒住嚟打

和諧牙媽。。。。

緊係打和啦屌

裁判喎

外賣仔都勁過佢

叫Master Wong 同佢打好過啦,

開頭九秒一百拳，但對方當R痕

真心 除左拍戲之外 現實有冇好打既詠春

佢邊夠膽大呀
我諗Master Wong條友都都係吹水姐
如果輸左佢即刻冇飯開

我覺得要搵返個身體條件有返咁上下嘅學詠春先有得打

果件詠春佬無料扮四條

佢起碼會放到啲野落實戰 不過搵錢好過

笑撚死 個永春佬打打下好似打爛仔交咁

老夫子有個4格就係串果類人花拳鏽腿無用

詠春友似第一次打架

個馬呢？個攤手呢？個日字衝拳呢
打打下亂尻咁打

平時圍內自己友推嚟推去，擺哂pose俾佢推以為自己好勁，點知一實戰俾人打到豬頭咁

係傻仔先神化支那功夫
MMA友一拳打落去企都企唔穩啦
支那功夫友成日話輸個啲係唔係真係高手
咁高手呢？ 係邊到？ 峨嵋山做緊尼姑啊？

肉酸到
中國功夫果然好撚勁

佢分飛分開相方真係搶晒鏡, 佢應該睇得破壞之王多

個詠春佬開頭中咗拳仲向度死頂，之後比人撚狗咁砌底幾獲，收咗皮直接坐向地下，詠春呢？中路呢？

唔係咁易架，葉師傅

個馬步一啲詠春都冇
詠春點會行來行去 跳下跳下
詠春拳以守為攻 你睇葉問都係企定一個位打人架啦

贏左就算啦，仲想攞人命? 啫係當我奔雷手文泰來流架啫

睇到笑出黎

好撚好笑

我就覺得呢啲野，真正高手係唔會有衝動想落去打。係啲以為自己有料，要捍衛乜柒柒先會走落去玩。

要捍衛武術？你一個人就得？笑死人
就算你贏，都係個人贏個面子，唔代表全中國武術。
睇到自己咁大

又唔好好搞下文化培養，保育。

利申:覺得力同力抗衡緊係狂人好啲，問題係我睇頭兩次，都唔係擊倒喎，係推落去跟手條友碌一碌走啲力，係守多過比人打中喎

super~

一拳中面硬食都叫碌一碌

頂

硬食到企唔返起身，要裁判分開，真實打一早死左啦

咁真正嘅高手會做咩呀

給我往死裡打

個詠春傳人係唔係真係識詠春都係一個疑問

當詠春輸後背後的原因如下#

1: 真正高手還未出現
2: 他不是正宗的
3: 練武不是用來打交
4: 不想打死人
5: 因為帶了拳套，影響詠春發揮
6: 規則限制:冇得使用必殺技!例如扣喉,插眼等....
7: 兩個不同磅數，體差太大
8: 他只學了詠春兩星期，根本是門外漢
9: 他是利用詠春混財的騙子
10: 是他個人修練問題並不代表整個門派
11: 睇得葉問電影多以為自己是甄子丹
12: 師父太老了，根本不能打
13: 他只是初學，不是最強的，應該挑戰梁挺正宗第子，美國特種部隊教官
14: 他馬步虛浮，完全不是一個詠春高手
15: 是人的問題，不是功夫問題!
16: 為什麼不入他的中路
17: 我看不出他用的是詠春！他根本不是詠春拳
18: 他還未跟馬雲對打
19: 看他出拳雜亂無章,他根本不是師傅級
20: 他應該是cosplay!在扮演詠春高手吧了
21: 學詠春練的是練（武德）
22: 他着套禮服去打雷台，似時裝節多過比武

還有嗎？？

用鍵盤打字

又黎 笑死

不過聽講以前詠春唔係咁

好似真係打得 不過要做大量體訓 操到泰仔咁 唔知係咪真

渣ga

會好似連燈仔咁，其實唔難，跟住挑剔下個MMA友出拳慢，唔準，冇力水，冇腳法，肥，身型差，體能差

守會跌落地
無論比賽定真打都知一跌落地就等於收皮架啦

打和

仲有天台武館就係
班蔡李佛呀洪拳呀
班果欄佬仲打到去馬來西亞台灣

99. 沒有最強武術, 只有最強的人

入咗啦，個頭中埋去被人喺咁打，好飽呀

btw論娛樂性個裁判贏晒

本身體格差咁遠 就算mma佬用詠春打法都夠贏啦
好心功夫佬就做下gym 咪以為擺下pose就夠打

唔好撚玩喇~ 呢個都叫葉問傳人?
佢老母個馬都未企穩, 啲步法又亂
一開波已經見佢好似腳震企唔穩咁, 個馬四平又唔係, 弓步又唔係, 出拳純粹用上身力, 仲衰過女人打交, 佢出唻搞笑架咋吓嘩?
你唔好話拍戲嗰啲假, 假極有個譜, 你有冇見過甄子丹會站樁站到咁死樣?
呢啲係平時嗰啲無影腳, 氣功震走十幾個徒弟嗰啲高手唻架? 叫佢返去佢哋個平行時空先唻表演喇~ 呢個時空唔啱佢哋架

以前跟過一個師傅 詠春再加d泰拳 係真係幾好抽

根本武術就要係咁，乜都要學，集百家大成

最好打嘅人一定係唒UFC，咪再講廢話

華人打UFC 被鬼佬撚爆
利申 資深UFC FANS

大陸啲宗師真係好撚廢
有打過交 都知連環十幾拳咁車埋去係無用

SUPER!

學兼一算吧啦

一開始重以為認真分析，無啦啦講咩氣功震走十幾個

如何能夠真正擊敗疤

個裁判咁撚仆街 係咪收咗黑錢
見開頭徐被連打頭 就完全唔理
之後徐開始多次反擊 裁判就即刻企出嚟阻鳩止佢

個裁判一定有問題

你係咪閱讀能力有問題？

終於見識到fing春嘅厲害

講實戰近代應該只得李小龍係堅抽得

都冇心練
個個短視到仆街

遲早連d皮毛野都失傳

有人想雞姦你嗰陣你淨係識踢水
唔識入佢中路點防身呀

做乜鳩

金山找

輸左可以賴地硬

開始比人出力打左十拳 徐仲fingfing頭 手諗你試拳都唔使咁輕手

詠春撚著鞋 MMA撚赤腳
詠春撚重好意思起腳

我唔知點解教詠春個 D 永遠唔操, 我係外國上堂個教練好撚大隻(大份) 但係手腳並用同打 kickboxing 差唔多.

詠春以前對 D 孱仔強大家都咁孱就更係打贏, 家下講頓位數再講技術.

再唔進化遲早沒落, 一係直接教撚晒鬼佬等人地發揚光大算數.

出茅招都唔夠打

KOF striker

班傻閪以為掛個名出黎就識
十足啲廢老信丫執業大律師一鳩樣

唔係咁易架

唔同真係宇宙最強上身咩

停

魏雷說出敗陣真相怕殺死徐曉冬「用內力會震碎內臟」

牙你老母

奔雷手文泰來

力量係有距離

唔公平

我頂多會爆衫

有個mma人講過
kung fu係用黎打平民有用 打職業打手冇用

呢個所謂格鬥狂人專揀d大叔黎打

岩岩睇完個post ，即刻狗沖百度貼吧，睇下強國人有冇玻璃心繼續支持詠春，發現大部份人都對傳統武術絕望， 認為詠春只是古代廣播體操

唔係話呢啲先真正高手咩？ 學師咁多年

唔講真係唔知佢係打詠春, 無咩野招式睇落去似詠春囉

徐曉東自己年紀都唔細

希望有生之年睇到館長打詠春宗師

規則限到打kick boxing咁都唔夠秋就唔好再搵理由啦
真係打mma一跌即刻撲上去打兩拳都打死你

d尋橋標指去撚晒邊

gay

喺lift d短打咪發揮作用

唔計ufc嘅話one championship有華人冠軍

如果計亞洲人嘅話有幾個係ufc都ok嘅

格鬥狂人個肚幾多個月身孕？

米奇：Super ！

曹君如

明眼人一睇就知徐曉冬已經中咗內功啦

50年之後就會發作

葉問傳落黎個班唔主張死板用招
但條友馬步都未穩就話自己係大師真係笑大人個口

詠春d招講定晒,準備好晒先出到

個評判成日飛出去擋拳

唔夠打咪爛仔交咁打囉

佢件衫我以為佢被人打到一身血

好撚仆街 fing春班人會對住人後頸嚟係咁劈 想打癱對手咁

只有插眼踢春袋先可以體現傳統武術既強大，所以呢一場唔計

唔講仲以為睇緊wwe

盧文錦都唔出黎打

打格鬥最後咪又係鬥神經反應，拳速，力量

破壞之王最尾咁

中國武術唔係淨係拎黎表演架咩

睇完即刻想跟丁浩學fing春

諗起修道船